祖國果然人才仔仔，國安法竟然寫得咁適合香港既普通法

都係不成文

聽日2pm 好想見你地

71

btw,人才濟濟

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！